[時間錦囊］給十年後的連登人

我.
都係算，反正都睇唔明

你他妈的在说什麼？

你她媽的在說什麼？

你老母講咩野呀？

首先 樓主話「睇唔明」但唔係「睇唔到」
即係話 樓主相信十年後連登會依然存在 但只係十年後的連登巴絲睇唔明呢個post所講嘅野

到底點解會睇唔明?
1. 樓主講 「我.」
然後放棄唔再講
首先可以假設樓主本生係有野想講但冇講曬
第一個原因可能係十年後已經唔再用中文字或白話文，甚至唔再用文字溝通
正如我地依家都睇唔明甲骨文一樣

2.樓主嘅 「我.」
假設樓主想用中文，果一「.」係想省略號「......」 而並非英文嘅 fullstop
但有咩情況會沮喪到連六點嘅省略號都只係打到一點就想放棄呢
參考番樓主嘅發帖記錄，基本上最近每隔一至兩日就會開一個新post，證明樓主係一個常用連登嘅用户。
而當中有好多唔同類型post可以搵到蛛絲馬跡:

1,「有冇邊隻online game汁左但係好想玩返」
^呢個post可以顯示出樓主應該係一個念舊嘅人(先假設大家唔會嘅網上留於發帖都埋沒自己真個性)，回覆有24頁，負評221，可可見大家對樓主嘅發帖反應並不好。

2, 「頭先一個人食大家樂，無啦啦有個女仔行過黎」
^反映樓主應該係居住喺香港，但朋友多唔多，有唔有錢呢d靠大家樂黎判斷太主觀，所以冇辦法評論

3,但喺另一個post見到，「人生分叉點-到底Prs定Les paul好」同「我做收銀，見親支付寶都用起碼十秒先完成交易」(正評3)
^小弟中意音樂，但唔精，以前夾過下band，都知道Les paul係gibson，大家都知嘅結他貴價牌子，因此可以推斷樓主係有閒錢可以消費嘅人，有固定工作，所以應該生活應該都冇問題。

4, 係香港地做個有品既人真係慘撚過死(負評4)/「支那真係好野」*2 (正評1)/「喺街見到啲死煙剷周圍噴麻煩睥一睥 摺一摺」(正評13)/ 「岩岩發現原來日本討論區5ch對香港印象幾好」/「我做收銀，見親支付寶都用起碼十秒先完成交易」(正評3)/「如果有一萬億夠唔夠令香港獨立」(負評8)
^以上咁多個post睇得出樓主係一個應該係一個好中意香港，但會好不滿對社會造成影響嘅人，同時樓主非常討厭支那，甚至會有報復行為。

綜合以上各點，再加埋呢個第一點負評221嘅post係幾日前，所以有理由相信樓主可能係嫉憤連登人不支持自己人，不再念舊，不再記掛。佢所講嘅「睇唔明」可能係想暗示，香港人不再支持本土，十年後支那字已經全面取代繁體字，到果時睇番，已經再冇人會睇得明。

以上純粹臆測

清閱讀理解5**
即係過份解讀嘅高高手

有深度
推

Ching係唔係做考評局

巴打做律師真係會死唔少人

放鬆啲啦香港人

5**

勁

柯南

1.負評221係用字問題（汁），證明你涉獵連登文化尚淺而且睇野唔夠深入，單睇標題就莽下判斷。
2.大時大節一個人食大家樂都唔可以證明我係朋友唔多，要返工、過左過節就要出去玩既年紀都係有可能既原因。
3，4.講得幾好